====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quelques années plus tard , j ' ai été appelé à Saint-Nazaire par Laurent Théry , alors directeur du développement à la Ville , quand l ' architecte Claude Vasconi allait réaliser son « paquebot » , centre commercial conçu à l ' origine de manière autiste , au cœur d ' une rue surdimensionnée de la Reconstruction .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['Quelques années plus tard']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['Quelques années plus tard']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['Quelques années plus tard']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['Quelques années plus tard']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['Quelques années plus tard']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['Quelques années plus tard']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['Quelques années plus tard']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['Quelques années plus tard']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['Quelques années plus tard']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['Quelques années plus tard']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['Quelques années plus tard']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['Quelques années plus tard']
Total feature counts: 6

